{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_042352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "갈신리"
    },
    "text": "葛申里\\n\nこの地域は主に低い山地で構成されており、時折田んぼが開墾されています。また、上葛申里と下葛申里が合併して葛申里と呼ばれています。自然村としては、ティッコルアン、サクラ谷、セイム谷、ソルアンマル、ガルシン、サンガルシン、ハガルシン、チュマク谷、チュンチャンコル村などがあります。 ティッコルアン村は谷の中に位置し、その名前はその特徴にちなんで名づけられました。桜の木谷村は豊かな桜の木が生い茂っていたことから名づけられ、セイム谷村は大きな泉があることで知られるようになりました。また、ソルアンマル村は美しい松の木が広がっていたことからその名前がつけられました。 葛申村は葛申里の成立にともなって生まれた村であり、上葛申村と下葛申村はそれぞれ葛申の上部と下部に位置しているためそのような名前がつけられました。酒幕通り村はかつて酒幕が存在したことからその名前がつけられましたし、チュンチャンコル村は倉庫が存在したことに由来する名前だと言われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "葛申里はどのような地域ですか？",
            "answer": "葛申里は主に低い山地で構成されており、時折田んぼが開墾されています。"
        },
        {
            "question": "葛申里にはどのような自然村がありますか？",
            "answer": "葛申里にはティッコルアン、サクラ谷、セイム谷、ソルアンマル、ガルシン、サンガルシン、ハガルシン、チュマク谷、チュンチャンコル村などの自然村があります。"
        },
        {
            "question": "ティッコルアン村はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ティッコルアン村は谷の中に位置し、その名前はその特徴にちなんで名づけられました。"
        },
        {
            "question": "桜の木谷村はなぜその名前がつけられましたか？",
            "answer": "桜の木谷村は豊かな桜の木が生い茂っていたことから名づけられました。"
        },
        {
            "question": "セイム谷村はなぜ有名ですか？",
            "answer": "セイム谷村は大きな泉があることで知られるようになりました。"
        },
        {
            "question": "ソルアンマル村はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ソルアンマル村は美しい松の木が広がっていたことからその名前がつけられました。"
        },
        {
            "question": "葛申村はいつ生まれましたか？",
            "answer": "葛申村は葛申里の成立にともなって生まれた村です。"
        },
        {
            "question": "上葛申村と下葛申村はどのような位置関係にありますか？",
            "answer": "上葛申村と下葛申村はそれぞれ葛申の上部と下部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "酒幕通り村はどのような由来がありますか？",
            "answer": "酒幕通り村はかつて酒幕が存在したことからその名前がつけられました。"
        },
        {
            "question": "チュンチャンコル村の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "チュンチャンコル村は倉庫が存在したことに由来する名前だと言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 418
    }
}